如煙 因給你遞過火，如火 卻也沒熔掉我🚬

像你沒來過，沒去過

有沒ching想食煙？

🚬🚬🚬

ching煙駁煙連食三支？

曾話過要戒煙

但講了就算

曾想靠你的肩

\|/ Ching

吊你牙我仲未死